「以他年紀，小雞雞太長了」 媽媽一刀剪斷2歲兒陰莖

「以他年紀，小雞雞太長了」 媽媽一刀剪斷2歲兒陰莖
2017-03-15 01:53:00

辛巴威一名患有精神疾病的母親，日前因認為年僅2歲的兒子「陰莖太長了」，竟直接將兒子的「小雞雞」剪斷。該名小男童已經入院治療2個月，不過被切斷的陰莖沒有一起送到醫院，因此恐怕無法接回。目前當局正在幫忙安排適合的幼兒之家，供男童出院後居住。

辛巴威《紀事報》（Chronicle）報導，這起事件發生在今年年初，當時母親不但切斷兒子的陰莖，且還叫鄰居一起來「幫忙」。一名女性鄰居回憶，當時母親不斷尖叫，還說「以他的年紀來說太大了」。

男童被火速送往醫院，目前傷勢逐漸好轉，院方不願意對此事發表評論，不過一名不具名的護士透露，事發時，男童的陰莖沒有一起被送到醫院，因此男童長大後恐怕無法享受性生活。另外，護士還說，當時這名母親也有一起到醫院，不過她有暴力傾向，對其他病童有威脅性。

陰功

細細個就冇撚用

大個咗去變性啦唉

某銀行總裁的美麗女秘書陪伴一名到訪的非洲國王遊覽。這位國王不但非常富有，而且是重要客戶。突然之間，國王向女秘書求婚。 女秘書自然不願意，但又不想得罪大客戶，於是想辦法讓他知難而退。

她說：要我嫁給你，有三個條件。第一，結婚戒指的鑽石必須有75卡，后冠鑽石必須有200卡。國王想了一會，說："好，我有，我有！"

眼見第一招不行，女秘書又說："你要在紐約替我建一座有100間房的大屋。還要在法國最佳的釀酒區建一座城堡，作為渡假屋。"國王想了一會，又跟在紐約和法國的經紀通了一個電話，說："好，我建，我建！"

女秘書唯有使出殺手招："我的男人，那話兒必須有十四吋長。"國王愕然，雙手掩面痛哭，過了好久，才一臉無奈地說："好！我切，我切..."

連登仔個個都要畀佢切J

兩歲仔就人生已完，早d 重練啦唉